其實今日有睇波就知詹士己經打得好好 唔明點解仲屌佢

40幾分 lead住成班冇自主進攻既廢柴上去打
咁叻你上場打啦
仲屌

又唔敢面對？

ok

多謝巴打支持

算啦 4-1

沾屎打得好
但佢揀返嚟個啲廢

除左吾皇同愛神，其他人做緊乜？

啲隊友全部占士自己揀嫁喎
成隊波砌比佢

咁點解係屌詹士？
咁佢地之前係打得好wo
係唔生性 詹士想？

cavs in 6

趕走晒d playmaker
it9 rose wade
除咗it柒d之外，其他都一定幫到手
睇下rose去到狼點樣將廢鐵比下去
wade就更加…成隊heat得佢同olynyk係打緊波
it9其實都唔差 又上年東決主力 只係得罪咗foj比人踢走
一句講晒，foj自己容不下人
irving本身係騎核心都要比佢逼走
佢自己揀嗰d全部都係太監嚟 順佢意就得
tt, jr, lue
foj根本就係球壇容祖兒

Lbj係盡左力打呀
問題係佢全部隊友連教練都係佢自己揀嫁
揀左d咩人？Jr0分打27分鐘，頂薪簽tt 8分7籃板，姆師我老闆
成個用人戰術佢有份諗，球隊比最大自主佢，唔係佢負責係乜

講番榮縮，又唔係吾皇逼走既，榮縮ring又攞左，唔想做二佬走啫

講真KK JR Hill 佢地命中率有番3至4成都唔使咁，尋日JR命中率係0，係0呀

吾皇點都估唔到條撚頭一場打成廿幾分鐘，一球都入唔到

進攻根本唔係問題，佢一個打哂都得，係隊波防守太廢

JR第一次0分咩
lbj死攬老友做豬隊友都冇問題

痴撚線
上面果個傻鳩
LBJ逼走人？
佢同你講定你係佢肚入面條蟲
有睇新聞都知Irving同wade走，佢想留都留唔到

IT果期LBJ放左球權比佢試左十幾場
可能體系教練問題 係打唔出水準

Rose傷唔講啦
上面條友一棍入哂詹士數？
無 LBJ 有哂上面幾個 分分鐘playoff都入唔到
屌你識唔識波，唔識都睇下新聞咪撚鳩up

真係唔明點解仲出JR，搏佢突然間隊親都有咩都痴尻線
另外又唔撚明一個打左咁多年波既人點解真係可以神經得咁嚴重

樓豬刺撚

我逼走唔係指foj直接棚佢扯，而係指foj太霸道令到irving萌生去意

Jr 全盛都只係後備料
老左反而可以冠軍隊打正選

Irving留到架
如果佢向佢擔保唔會轉隊既話

球壇容祖兒咩意思？

仙道彬好似有一篇講榮縮同吾皇我覺得講得幾啱
一山不能藏二虎，榮縮想做主角，foj點樣讓個波比佢都冇可能做到，其實最後一年foj好多 clutch shot都俾咗佢射，但係只要一日吾皇喺度，主角都唔係佢，所以佢先要走
咁霸唔霸道到真係睇你點睇，但係點都冇可能兩個大佬，始終要一個走，榮縮選擇走